見到班貪平窮撚掃唔到平貨就好心涼

鬼叫我掃唔到 你班仆街咪使旨意掃到

你咪鬼買特價貨

人地擺撚到明系統出錯啦 298部macbook 送埋俾你用啦好無 貪貪貪 補差價咪俾你囉 我今次就撐誠哥

我今次撐你啦

人地又唔係真係做sales特登平比你
係因為系統出錯
個個以為執到寶一定有貨收
個心態真係好on9
比著你做生意出左呢啲嘅錯都唔會咁樣蝕比人喇
點都戴晒頭盔晒冧道歉比coupon都唔會真係比件貨你
拆唔掂真係寧願同你打官司同你拖落去

yes